幾個月前釘嘅耳窿 到宜家都係有時會流血

有冇巴絲知點解會咁
成日都會腫同流血
已經成日用藥水
想問有冇方法可以根治
又唔想佢埋口
連登有愛

試下戴純銀既耳環
可能你係易敏感？

釘咗年半都仲有膿
仲要除咗耳環幾個鐘後面已經有皮生翻好難帶到 痴撚線

我之前試過摸到耳窿有硬塊，就諗住唔帶耳環等個耳窿自己埋口，但係好似隔左兩三個禮拜佢都無埋口然後就自己好返

我試過不停滴酒精諗住會好點知爛耳仔
之後睇醫生先知唔好成日滴酒精，用清水就得
你可以試下用耳針浸一浸生油再吉入耳仔
E個方法係我嫲嫲教，我同我d朋友試過都work冇再流血

生油係咪煮食油就得

可能係敏感+1

釘左3個月
除左一日穿唔返

流血就唔好除，一除就好會埋口
我之前釘完個幾月都係咁，唔好成日搞佢

戴果時點少少娥羅納英